一套5年前既電影 讓子彈飛

先來說說電影劇情好了...

民國1920年，花錢捐得縣長的馬邦德（葛優飾）攜妻（劉嘉玲飾）及隨從走馬上任。途經南國某地，遭劫匪張麻子（姜文飾）一夥伏擊，隨從盡死，只夫妻二人僥倖活命。馬為保命，謊稱自己是縣長的湯師爺。為湯師爺許下的財富所動，張麻子搖身一變化身縣長，帶著手下趕赴鵝城上任。鵝城地處偏僻，一方霸主黃四郎（周潤發 飾）隻手遮天，全然不將這個新來的縣長放在眼裡。張麻子痛打了黃的武教頭（姜武 飾），黃則設計害死張的義子小六（張默 飾）。張麻子和黃四郎之間展開了一場生死之戰

好電影緊係要開心share啦

仆街開完先知開錯台